機場集會唔好散全

手足我地放工想去機會食下野 行下街。等埋我地。
求文宣組

推

接力就得啦

長期留守

留守呀

唔好咁快走

走乜 啱啱先開始